冇野呀？！買野冇單就係偷野

Source:城市廣播fab

人人自危

想制造白色恐怖。當一件事不停深化就算無問題都會變有問題。到時邊個無單都可以charge佢偷野。

等於殺人一樣。殺多幾次人無事。再殺就會變成正常